對兄弟姊妹有冇任何性幻想?

獨生子
少少都講下

冇 得一個阿哥

有個家姐
但真心無興趣

家姐依種生物